士氣回歸 多謝前線兄弟

冷處理170萬人遊行 即係逼前線手足做野
死線一過 立即升級
不分和勇 上下一心
光復香港 時代革命